[Dse雞入] 恆大真係不錯的

做齊5件事:

中英能力超班:

屌大3大:

以過恆大gbus 過來人的身份 話比大家知
hsmc studet 一畢業至少6m一個月
多垃圾連登fg 1m

記得係jupas到填入恆大

死左圖。
恆大屌打港大

未入已經諗到pound of my school

弱能人士first pick

別抵偉我的母校

入三大悔終身
中出恆大囡囡更稱心